{"translation-revision-date":"2024-12-03 22:52:03+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"es_CL"},"Add rel=\"me\" to links":["Agregar rel=\"me\" a los enlaces"],"Color Icon \/ No Background with label":["\u00cdcono de color sin fondo con etiqueta"],"Color Background \/ Rounded White Icon with label":["Fondo de color con \u00edcono blanco redondeado con etiqueta"],"Color Icon \/ No Background with border":["\u00cdcono de color sin fondo con borde"],"Color Background \/ Squared White Icon":["Fondo de color con \u00edcono blanco cuadrado"],"Color Background \/ Rounded White Icon":["Fondo de color con \u00edcono blanco redondeado"],"Color Background \/ Round White Icon":["Fondo de color con \u00edcono blanco redondeado"],"Academic Icons":["Academic Icons"],"Fontawesome":["Font Awesome"],"Social Icons":["\u00cdconos sociales"],"Display icons with links to social media platforms.":["Muestra \u00edconos con enlaces a las plataformas de medios sociales."],"Converting process is starting. Please wait\u2026":["Est\u00e1 empezando el proceso de conversi\u00f3n. Por favor, espera..."],"Convert to block":["Convertir a bloques"],"Manage in Customizer":["Gestionar en el personalizador"],"Legacy Social Icons Widget has been detected on this page. Since our plugin includes a Social Icons Block, supported by WordPress 5.8, we highly recommend transforming legacy widgets to blocks. You can do that by clicking on the \"Convert to block\" button. You can also disable the new block-based widget screen by installing the Classic Widgets plugin.":["Se ha detectado en esta p\u00e1gina un widget de \u00edconos sociales heredado. Dado que nuestro plugin incluye un bloque de \u00edconos sociales, compatible con WordPress 5.8, recomendamos encarecidamente transformar los widgets heredados en bloques. Puedes hacerlo haciendo clic en el bot\u00f3n \u201cConvertir en bloque\u201d. Tambi\u00e9n puedes desactivar la nueva pantalla de widgets basados en bloques instalando el plugin Classic Widgets."],"%d legacy widget \"Social Icons\" successfully converted to block":["%d widget heredado de \u201c\u00cdconos sociales\u201d convertido a bloque correctamente","%d widgets heredados de \u201c\u00cdconos sociales\u201d convertidos a bloques correctamente"],"%1$d group block added in the sidebar: %2$s.":["%1$d grupo de bloques agregado en la barra lateral: %2$s.","%1$d grupos de bloques agregados en la barra lateral: %2$s."],"Text above icons":["Texto encima de los \u00edconos"],"Title":["T\u00edtulo"],"Edit Details":["Editar los detalles"],"Apply":["Aplicar"],"Set hover color for all label icons":["Establecer el color al pasar el cursor para todas las etiquetas de los \u00edconos"],"Set color for all label icons":["Establecer el color para todas las etiquetas de los \u00edconos"],"Icon Color Settings":["Ajustes del color del \u00edcono"],"Icons Margin Vertical:":["Margen vertical de los \u00edconos:"],"Icons Margin Horizontal:":["Margen horizontal de los \u00edconos:"],"Icons Padding Vertical:":["Relleno vertical de los \u00edconos:"],"Icons Padding Horizontal:":["Relleno horizontal de los \u00edconos:"],"Icons Label Font Size:":["Tama\u00f1o de fuente de la etiqueta de los \u00edconos:"],"Icons Font Size:":["Tama\u00f1o de la fuente de los \u00edconos:"],"Icons Border Radius:":["Radio del borde de los \u00edconos:"],"Icon Styling Settings":["Ajustes del estilo del \u00edcono"],"Add rel=\"noopener\" to links":["Agregar \u201crel=\"noopener\"\u201d a los enlaces"],"Add rel=\"noreferrer\" to links":["Agregar \u201crel=\"noreferrer\"\u201d a los enlaces"],"Add rel=\"nofollow\" to links":["Agregar \u201crel=\"nofollow\"\u201d a los enlaces"],"Open links in new tab?":["\u00bfAbrir los enlaces en una nueva pesta\u00f1a?"]," Show icon labels?":[" \u00bfMostrar las etiquetas de los \u00edconos?"],"Icon Labels Settings":["Ajustes de las etiquetas de los \u00edconos"],"Orange":["Naranja"],"Red":["Rojo"],"Dodger blue":["Azul de los Dodgers"],"White":["Blanco"],"Charcoal":["Carb\u00f3n"],"Turquoise":["Turquesa"],"Delete Icon":["Borrar el \u00edcono"],"Type to search icon":["Escribe para buscar el \u00edcono"],"Pick hover color":["Elegir el color al pasar el cursor"],"Pick icon color":["Elegir el color del \u00edcono"],"URL":["URL"],"Label":["Etiqueta"],"Set hover color for all icons":["Establecer el color al pasar el cursor para todos los \u00edconos"],"Set color for all icons":["Establecer el color para todos los \u00edconos"],"Color Icon \/ No Background":["\u00cdcono de color sin fondo"],"Icons Alignment:":["Alineaci\u00f3n de los \u00edconos:"],"Save":["Guardar"],"Select Icon Kit":["Seleccionar el paquete de \u00edconos"],"Select Icon":["Seleccionar el \u00edcono"],"Socicons":["Socicons"],"Dashicons":["Dashicons"],"Social Icons Block":["Bloque de \u00edconos sociales"]}},"comment":{"reference":"block\/dist\/wpzoom-social-icons.js"}}